復活節4日假 去馬來西亞定新加坡

想自己一個人去想hea咗個假期佢 但馬來西亞好定新加坡啱短trip? 可能當走馬看花咁玩

馬來西亞

講嚟聽下點解得唔得？

新加坡冇乜嘢玩

利申新加坡交流中

馬來西亞

利申:馬來西亞做左一年野

馬來西亞
新加坡冇野玩

有冇啲咩景點必去？ 因為連登冇乜馬來西亞po

你想去邊先得架？

馬拉咁多城市

其實我乜都未plan,只不過想攞下意見 睇下會推薦去邊

師兄馬來西亞做邊行？

我都plan 緊復活節去吉隆坡
2年前去過新加坡，真係好悶，想睇啲博物館個時裝修
最後去左賭場打發時間

馬拉有雞叫？

星加坡係咪一日就搞得掂

未去過，復活節假可能會去

吉隆坡～城市，頂多去埋馬六甲
檳城～食嘢，睇啲舊建築，好多華人
浮羅交怡～陽光海灘純渡假
沙巴～唔知，未去過亦未有計劃去

Thanks,, 我諗初步應該會去馬來西亞 但邊個城市就未諗

機票只會愈來愈貴喎。

馬拉好玩D

我知呀 睇左cx都要5000幾來回 都接受到嘅

兩邊都唔會再去
不過你要去馬拉的話 建議唔好去吉隆坡
上年都係復活節去完

我復活節+五一，七飛都係五千。

我復活節都係去吉隆坡
順便探朋友

去馬拉
如果樓主識揸車自駕去d郊野地方

去沙巴

檳城啦, 吉隆坡好悶

冇車牌呀